(網絡孤島)「乘客與司機」女直播主與男友 涉網上散播色情內容被捕

【星島日報報道】內地直播為求出位，可說無所不用其極！內地一名直播主「東北二嫂」更因拍攝色情直播「乘客與司機打野戰」而被捕。

內地警方近日破獲一個非法傳播色情內容的網路平台，拘捕一對男女。據了解，該平台直播主與姓謝男友自編自導自演一段色誘「滴滴車」司機的片段，並在網上「爆紅」。

湖南岳陽警方接報後開始監控，證實有關直播平台涉嫌散佈大量色情內容，該平台短短3個月就吸引了17.7萬名會員，「東北二嫂」就擁有1000多名會員，收入超過千萬人民幣。

「東北二嫂」供稱，原本她也是做「正當直播」的，轉做色情直播後，初期收入也只屬一般。後來有觀眾建議她做「戶外」直播，於是她和男友就自編自導自演了「乘客與司機」。沒想到這段影片「爆紅」，「東北二嫂」突然變成網路熱搜，他們決定暫時收手，但已遭警方盯上，最終難逃法網。

成個互聯網+DEEP WEB傳哂先會黎到連登

兩個網既 自拍偷拍區大撚把大陸扑野直播，自己搵。

我地應該比金仔個內聯網快少少